<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources> 
<string name="m_before_you_start">Перед началом работы</string>
<string name="m_disclaimer">Disclaimer</string>
<string name="m_read_disclaimer">Прочитать заявление об отказе от ответственности</string>
<string name="m_foreword"> Это приложение поможет оценить Ваш индивидуальный риск инфицирования ВИЧ или заболевания СПИДом при сексуальных контактах. Здесь же Вы получите рекомендации по предупреждению и своевременной диагностике ВИЧ-инфекции, на основе принятых международных научных стандартов. Данные рекомендации носят лишь вспомогательный характер и не заменяют консультацию медработника.</string>
<string name="m_disclaimer_content_0"> Это соглашение об использовании данного приложения между Вами (Пользователем) и группой создателей приложения «Калькулятор РИСКА ВИЧ» (Нами).\n \n</string>
<string name="m_disclaimer_title_1"> 1. Вы уже достигли установленного законом возраста допускающим просмотр содержания настоящего приложения.</string>
<string name="m_disclaimer_content_1"> Вы согласны использовать данное приложение только в том случае, если Вы уже достигли установленного законом возраста, допускающего просмотр такого содержания и если это содержание не противоречит законам Вашей страны. \n\n</string>
<string name="m_disclaimer_title_2"> 2. Это приложение не предназначено для диагностики и не заменяет медицинской помощи.</string>
<string name="m_disclaimer_content_2"> Вы соглашаетесь с тем, что это приложение проведет оценку риска в рекомендательных и информационных целях; это приложение не проводит диагностику и не подменяет помощь медицинских специалистов. \n\n</string>
<string name="m_disclaimer_title_3"> 3. Достоверная надежная информация является современной, но может измениться.</string>
<string name="m_disclaimer_content_3"> Вы соглашаетесь с тем, что это приложение в качестве первоисточника использует современные научные руководства и рекомендации международных организаций без каких бы то ни было идеологических предубеждений, однако каждый день появляются новые научные данные, поэтому мы не несем ответственности за точность содержания. \n\n</string>
<string name="m_disclaimer_title_4"> 4. Мы не несем ответственности за Ваши результаты.</string>
<string name="m_disclaimer_content_4"> Вы соглашаетесь с тем, что информация и расчеты данного приложения предлагаются в ознакомительных целях, поэтому мы не несем ответственности за соответствие этой информации мнению или диагнозу медицинских специалистов. \n\n</string>
<string name="m_disclaimer_title_5"> 5. Используйте это приложение под свою ответственность.</string>
<string name="m_disclaimer_content_5"> Вы соглашаетесь с тем, что информация и расчеты данного приложения предлагаются в ознакомительных целях, поэтому мы не несем ответственности за соответствие этой информации мнению или диагнозу медицинских специалистов.\n\n</string>
<string name="m_disclaimer_title_6"> 6. Конфиденциальность: Мы не собираем никаких личных данных.</string>
<string name="m_disclaimer_content_6"> Это приложение не собирает никаких личных данных. По Вашему согласию результаты могут быть отправлены анонимно для статистического анализа.\n\n</string>
<string name="m_disclaimer_title_7"> 7. Только оригинальное приложение.</string>
<string name="m_disclaimer_content_7"> Вы соглашаетесь с тем, что для использования данного приложения Вы должны получить его в онлайновом магазине приложений и использовать его в соответствии с указанными условиями.\n\n</string>
<string name="m_activate">Если Вы согласны, Ваше приложение будет активировано, для этого необходимо подключение к Интернету.</string>
<string name="m_should_agree_to_proceed">Для продолжения работы Вы должны согласиться с этим заявлением</string>
<string name="m_you_have_agreed">Помните, что Вы уже согласились с этим заявлением</string>
<string name="m_wish_to_read_again">Нажмите здесь, если хотите прочитать заявление об отказе от ответственности еще раз или отказаться его принимать</string>
<string name="m_discl_agree">Я понимаю эти положения и соглашаюсь</string>
<string name="m_discl_dont">Я не соглашаюсь</string>
<string name="m_start">Начать</string>
<string name="m_legal_advice">Правовая консультация</string>
<string name="m_0step">Что Вас беспокоит?</string>
<string name="m_0step_title">Опишите Вашу ситуацию</string>
<string name="m_0step_content"/><string name="m_0step_help"/><string name="m_about_me">Меня\беспокоит возможность инфицироваться от человека, с которым у меня  были половые отношения</string>
<string name="m_about_other">Я боюсь заразить своего партнера, потому что я (возможно) ВИЧ-позитивный(ая)</string>
<string name="m_about_activities">Я хочу узнать больше о рисках, связанных с различными формами сексуального поведения</string>
<string name="m_1step">Вы</string>
<string name="m_1step_title">Укажите Ваш пол</string>
<string name="m_1step_content"/><string name="m_1step_help"/><string name="m_2step">Ваш партнер</string>
<string name="m_2step_title">...и пол Вашего полового партнера</string>
<string name="m_2step_content"/><string name="m_2step_help"/><string name="m_3step">Только правду!</string>
<string name="m_3step_title">Половая жизнь:</string>
<string name="m_3step_content">Выберите все типы половых контактов, которые Вы практиковали со своим партнером в последний раз</string>
<string name="m_3step_help">Можно выбрать до 5 типов. Если их было больше пяти, введите остальные в алгоритм оценки повторно</string>
<string name="m_4step">И самое важное!</string>
<string name="m_4step_title">Безопасный секс?</string>
<string name="m_4step_content">Укажите, пользовались ли Вы презервативом или другим барьерным средством защиты во время этого полового контакта</string>
<string name="m_4step_help"/><string name="m_9step">Между кем?</string>
<string name="m_9step_title">Половые контакты</string>
<string name="m_9step_content">Выберите типы половых контактов, которые Вы хотите указать</string>
<string name="m_9step_help"/><string name="m_10step">Который из них?</string>
<string name="m_10step_title">Выберите тип половых контактов, о котором Вы хотели бы знать больше</string>
<string name="m_10step_content"/><string name="m_10step_help"/><string name="m_11step">Типы половых контактов</string>
<string name="m_11step_title"/><string name="m_11step_content">Дополнительная информация:</string>
<string name="m_11step_help"/><string name="m_resourcecenter">Онлайновый ресурсный центр</string>
<string name="m_externalsite">Другие онлайновые ресурсы</string>
<string name="m_wikiart">Статья в Википедии</string>
<string name="m_malemale">Мужчина с мужчиной</string>
<string name="m_femalefemale">Женщина с женщиной</string>
<string name="m_femalemale">Женщина/Мужчина, Мужчина/Женщина</string>
<string name="m_allall">Все типы половых контактов</string>
<string name="m_male">Мужчины</string>
<string name="m_female">Женщины</string>
<string name="m_male_d_nom">мужчина</string>
<string name="m_female_d_nom">женщина</string>
<string name="m_male_d_ins">мужчиной</string>
<string name="m_female_d_ins">женщиной</string>
<string name="m_protected">Мы правильно пользовались презервативом или другим барьерным средством защиты</string>
<string name="m_broken">Мы его использовали, но он порвался, или мы его использовали неправильно</string>
<string name="m_unprotected">Мы не пользовались никакими средствами защиты</string>
<string name="m_review_title">Это правильно?</string>
<string name="m_review_content">Посмотрите здесь, прежде чем продолжать</string>
<string name="m_results_title">Результаты</string>
<string name="m_results_atrisk_0">Есть ли у меня риск?</string>
<string name="m_results_atrisk_1">Есть ли риск у моего партнера?</string>
<string name="m_results_assume_0">Если предположить, что Ваш партнер ВИЧ-позитивен, Ваш риск инфицирования ВИЧ:</string>
<string name="m_results_assume_1">Если предположить, что Вы ВИЧ-позитивный, риск инфицирования ВИЧ для Вашего партнера:</string>
<string name="m_results_taketest_0">Нужно ли мне пройти тест на ВИЧ?</string>
<string name="m_results_test_nodanger_0">Вам не нужно этого делать с такого рода половыми контактами.</string>
<string name="m_results_test_verylow_0"> Вам не нужно этого делать с такого рода половыми контактами. Однако, если у Вас был секс с более чем одним половым партнером, раз в год рекомендуется проходить тест на ВИЧ.</string>
<string name="m_results_test_low_0">Раз в год рекомендуется пройти тест на ВИЧ, если Вы часто вступали в подобные половые контакты</string>
<string name="m_results_test_considerable_0">Рекомендуется пройти тест на ВИЧ не позже, чем через 6 месяцев, особенно если у Вас были и другие половые партнеры. Кроме того, обратитесь к врачу за консультацией и тестированием на другие инфекции передаваемые половым путем.</string>
<string name="m_results_test_high_0">Вы должны срочно пройти тест на ВИЧ! После этого обратитесь к врачу. Тем не менее, если половой контакт происходил менее недели назад, обратитесь к врачу, прежде чем идти на тестирование.</string>
<string name="m_results_why">Оценка риска была проведена с учетом наиболее рискованных типов половых контактов, указанных Вами: \n</string>
<string name="m_results_taketest_1">Должен ли мой партнер пройти тестирование на ВИЧ?</string>
<string name="m_results_test_nodanger_1">Вашему партнеру не нужно этого из-за половых контактов такого рода</string>
<string name="m_results_test_verylow_1">Вашему партнеру рекомендуется проходить тест хотя бы раз в год.</string>
<string name="m_results_test_low_1"> Вашему партнеру рекомендуется проходить тест хотя бы раз в год.</string>
<string name="m_results_test_considerable_1"> Вашему партнеру рекомендуется пройти тест на ВИЧ не позже, чем через 6 месяцев, а также обратиться к врачу за консультацией и тестированием по поводу других инфекций передаваемых половым путем.</string>
<string name="m_results_test_high_1">Посоветуйте партнеру пройти тестирование как можно скорее, после чего ему рекомендуется обратиться к врачу. Однако если половой контакт имел место менее недели назад, Вашему партнеру рекомендуется проконсультироваться у врача перед прохождением тестирования.</string>
<string name="m_results_riskmod">Что может повысить риск</string>
<string name="m_results_riskmod_0"> Половые контакты с многочисленными партнерами повышают Ваш риск инфицирования ВИЧ или другими инфекциями, передаваемыми половым путем. Более того, если Вы малознакомы со своим партнером, или если это случайный партнер, или если половой контакт произошел сразу же в месте вашего случайного знакомства, тогда риск становится еще выше. Наличие повреждений кожи или слизистой оболочки также повышает риск.</string>

<string name="m_results_risk_haart_0">Что делать, если мой партнер является ВИЧ-положительным и проходит лечение?</string>
<string name="m_results_risk_haart_1">Что делать, если я ВИЧ-положительная и в настоящее время проходит лечение?</string>
  
<string name="m_results_riskless_0">
Недавние научные исследования показали, что если Ваш партнер получает эффективную антиретровирусную терапию c неопределяемой вирусной нагрузкой, риск передачи ВИЧ снижается на более чем 90%. Однако, это не означает, что Вы в полной безопасности, и поэтому важно постоянно и правильно использовать презерватив. Если у Вас постоянный половой партнер, проконсультируйтесь с врачом, чтобы узнать больше о безопасном сексе в Вашем случае
</string>
  
<string name="m_results_riskless_1">
Недавние научные исследования показали, что если Вы получаете эффективную антиретровирусную терапию c неопределяемой вирусной нагрузкой, риск передачи ВИЧ снижается на более чем 90%. Однако, это не означает, что Ваш партнер в полной безопасности, и поэтому важно постоянно и правильно использовать презерватив. Если у Вас постоянный половой партнер, проконсультируйтесь с врачом, чтобы узнать больше о безопасном сексе в Вашем случае.
</string>

<string name="m_results_prevention">Как предупредить риск?</string>
<string name="m_results_preventing_s">Отлично! Продолжайте заниматься безопасным сексом и убедите своего партнера поступать так же.</string>
<string name="m_results_preventing_u">Безопасный (с использованием презерватива) секс надежно защитит Вас от ВИЧ-инфекции или других инфекций передаваемых половым путем. В тех случаях, когда использование презерватива неуместно (например при орально-вагинальном сексе и др другие барьерные средства могут уменьшить риск передачи ВИЧ, вирусных гепатитов и других инфекций передаваемых половым путем.  Настоятельно рекомендуется регулярно проходить тестирование на ВИЧ, а также другие инфекции передаваемые половым путем, и консультироваться с врачом.</string>
<string name="m_results_nodanger">Нет риска</string>
<string name="m_results_nodanger_m_0">У Вас нет риска инфицирования ВИЧ</string>
<string name="m_results_nodanger_m_1">У Вашего партнера нет риска инфицирования ВИЧ</string>
<string name="m_results_nodanger_further"> На данный момент нет достоверных научных данных, указывающих на то, что Ваши половые контакты могли бы привести к ВИЧ-инфекции.</string>
<string name="m_results_verylow">Очень низкий риск</string>
<string name="m_results_verylow_m_0">Вы подвергаетесь очень низкому риску ВИЧ-инфекции</string>
<string name="m_results_verylow_m_1">Ваш половой партнер подвергается очень низкому риску ВИЧ-инфекции</string>
<string name="m_results_verylow_further"> Хотя риск инфекции очень низок, всегда отдавайте предпочтение безопасному сексу.</string>
<string name="m_results_low">Низкий риск</string>
<string name="m_results_low_m_0"> Вы подвергаетесь низкому риску ВИЧ-инфекции</string>
<string name="m_results_low_m_1">Ваш половой партнер подвергается низкому риску ВИЧ-инфекции</string>
<string name="m_results_low_further"> Да, он низкий, но лучше не рисковать. Всегда отдавайте предпочтение безопасному сексу.</string>
<string name="m_results_considerable">Значительный риск</string>
<string name="m_results_considerable_m_0"> Вы подвергаетесь значительному риску ВИЧ-инфекции</string>
<string name="m_results_considerable_m_1"> Ваш половой партнер подвергается значительному риску ВИЧ-инфекции</string>
<string name="m_results_considerable_further"> Риск инфицирования достаточно высок – надо что-то делать. Не пускайте это на самотек! От безопасного секса тоже можно получить удовольствие.</string>
<string name="m_results_high">Высокий риск</string>
<string name="m_results_high_m_0"> Вы подвергаетесь высокому риску ВИЧ-инфекцирования</string>
<string name="m_results_high_m_1"> Ваш половой партнер подвергается высокому риску ВИЧ-инфекцирования</string>
<string name="m_results_high_further"> Вероятность ВИЧ-инфицироваться очень высока, не игнорируйте этот риск и всегда занимайтесь безопасным сексом.</string>
<string name="m_results_safe">safe</string>
<string name="m_results_unsafe">опасный</string>
<string name="m_results_protected">защищенный</string>
<string name="m_results_unprotected">незащищенный</string>
<string name="m_results_evidence">риск передачи ВИЧ:</string>
<string name="m_results_evidence_un">риск передачи ВИЧ без защиты</string>
<string name="m_results_protec_strategies">Как это делать безопасно?</string>
<string name="m_results_protec_condom"> Правильное использование презерватива позволяет эффективно избежать передачи ВИЧ. Эффективность презерватива, при его правильном использовании, твердо доказана. Однако, необходимо помнить, что всегда существует минимальный риск при неправильном использовании презерватива, или если он порвется.</string>
<string name="m_results_protec_dam"> Использование латексных прокладок (дентальных прокладок) может снизить риск инфицирования ВИЧ и другими инфекциями передаваемыми половым путем во время занятий сексом, хотя их защитный эффект изучен не так хорошо. Презервативы, разрезанные вдоль, также могут снизить риск.</string>
<string name="m_results_protec_glove"> Использование латексных медицинских перчаток позволяет снизить риск передачи ВИЧ и другими инфекциями передаваемыми половым путем при таком типе полового контакта, хотя их защитный эффект изучен не так хорошо.</string>
<string name="m_results_evidence_norisk">На данный момент нет убедительных научных данных, указывающих на то, что при этом типе полового контакта можно передать вирус ВИЧ</string>
<string name="m_results_evidence_verylow">На данный момент не было сообщений о передаче ВИЧ при этом типе полового контакта, хотя при определенных условиях, теоретически передача возможна.</string>
<string name="m_results_evidence_low">Существует очень мало зарегистрированных случаев передачи ВИЧ при таком типе контакта. Вероятность передачи очень мала, но теоретически возможна.</string>
<string name="m_results_evidence_considerable">Хорошо известно, что при этом виде полового контакта можно передать ВИЧ. Этот риск нельзя игнорировать.</string>
<string name="m_results_evidence_high">При этом виде полового контакта вероятность передачи ВИЧ очень высока. Хотя инфекция может и не случиться, возможность инфицироваться очень высока.</string>
<string name="m_results_evidence_protected"> Правильное использование презерватива эффективно позволяет избежать передачи ВИЧ. Эффективность презерватива при его правильном использовании широко доказана. Однако необходимо помнить, что всегда есть минимальный риск, если использовать презерватив неправильно или если он порвется. Доказано, что другие барьерные методы также эффективны, но они изучены не так хорошо.</string>
<string name="m_results_could_get">Другие инфекции, передающиеся половым путем, которыми также можно инфицироваться:</string>
<string name="m_std_hepb">Гепатит B</string>
<string name="m_std_hpap">Папилломавирус человека</string>
<string name="m_std_herv">Вирус простого герпеса</string>
<string name="m_std_gono">Гонорея</string>
<string name="m_std_sifi">Сифилис</string>
<string name="m_std_para">Вошь лобковая, чесотка</string>
<string name="m_std_feor">Паразитозы: Амёбиаз, шигеллез, лямблиоз и гепатит А</string>
<string name="m_std_clam">Хламидиоз</string>
<string name="m_std_bact">Другие бактериальные инфекции</string>
<string name="m_help_barrier">Другие барьерные средства?</string>
<string name="m_help_correctly">Правильно?</string>
<string name="m_donext">Вот и все!</string>
<string name="m_donext_title">Что делать дальше?</string>
<string name="m_donext_tip1">Заниматься безопасным сексом</string>
<string name="m_donext_tip2">Пройти тестирование</string>
<string name="m_donext_tip3">Получить консультацию врача</string>
<string name="m_donext_content">Пожалуйста, не забывайте:</string>
<string name="m_hivtest">Где и как пройти тестирование</string>
<string name="m_faq">Часто задаваемые вопросы</string>
<string name="m_thank_you">Благодарим за использование этого приложения!</string>
<string name="m_contribute">Внесите свой вклад, отправив результаты для статистики (анонимно)</string>
<string name="m_feedback">Обратная связь</string>
<string name="m_moreinfo">Узнайте о ВИЧ больше</string>
<string name="m_recommend">Понравилось приложение? Расскажите друзьям!</string>
<string name="m_facebook">Посетите нас по адресу:</string>
<string name="m_send">Внесите свой вклад!</string>
<string name="m_send_title">Анонимно отправьте свои результаты</string>
<string name="m_send_content"> Ваши анонимные данные помогут ученым и врачам понять динамику ВИЧ и других ИППП. Заполните эту небольшую форму и отправьте ее для статистического анализа.</string>
<string name="m_send_age">Ваш возраст</string>
<string name="m_send_country">Ваша страна</string>
<string name="m_send_mustfillall">Следует заполнить оба поля</string>
<string name="m_send_age_wrong">Похоже, Вы указали неправильный возраст</string>
<string name="m_send_send">Submit</string>
<string name="m_send_nopersonaldata">Никакие личные данные не будут собираться или отправляться</string>
<string name="m_send_wait">Подождите...</string>
<string name="m_send_sent">Ваши результаты были удачно отправлены. Спасибо!</string>
<string name="m_send_couldnt">Данные невозможно отправить, проверьте подключение и попробуйте еще раз.</string>
<string name="m_tip_othermethods_title">Другие барьерные средства</string>
<string name="m_tip_othermethods_msg"> Другие барьерные средства, такие как женские презервативы, дентальные латексные прокладки или латексные перчатки эффективно снижают риск передачи ВИЧ, если используются правильно и покрывают все контактирующие и подверженные инфекции поверхности, такие как ротовая полость, гениталии или анус. Однако пока не существует достаточных научных данных, подтверждающих, что эти средства настолько же эффективны, как презервативы.</string>
<string name="m_tip_correctcondom_title">Правильное использование презерватива</string>
<string name="m_tip_correctcondom_msg"> 1. Проверьте срок годности, и если он истек, замените его.\n 2. Используйте новый презерватив для каждого полового акта с начала до конца.\n 3. Наложите презерватив на эрегированный член до любого контакта с любым участком тела партнера \n 4. Придерживая кончик презерватива раскатите его до основания члена\n 5. После эякуляции и до того, как член станет вялым, аккуратно снимите презерватив, стараясь не пролить сперму\n 6. Заверните презерватив в салфетку и немедленно выбросьте его\n 7. Если Вы почувствовали, что презерватив порвался, немедленно прекратите акт, снимите и замените презерватив. \n 8. Убедитесь в достаточном количестве смазки во время полового акта, если ее не хватает – используйте лубриканты на водяной основе \r</string>
<string name="m_oral_pen_act">Активный оральный секс</string>
<string name="t_oral_pen_act">Вы взяли член вашего партнера себе в рот (делаете минет)</string>
<string name="m_oral_pen_rec">Пассивный оральный секс</string>
<string name="t_oral_pen_rec">Вы ввели член в рот своему партнеру (Вам делают минет)</string>
<string name="m_oral_anl_act">Активный орально-анальный секс</string>
<string name="t_oral_anl_act">Вы лижете анус своему партнеру (анилингус)</string>
<string name="m_oral_anl_rec">Пассивный орально-анальный секс</string>
<string name="t_oral_anl_rec">Ваш партнер лижет Вам анус (анилингус)</string>
<string name="m_oral_vag_act">Активный орально-вагинальный секс</string>
<string name="t_oral_vag_act">Вы лижете влагалище/клитор своей партнерше (куннилингус)</string>
<string name="m_oral_vag_rec">Пассивный орально-вагинальный секс</string>
<string name="t_oral_vag_rec">Ваш партнер лижет Вам влагалище/клитор (куннилингус)</string>
<string name="m_anal_pen_act">Активный анальный секс</string>
<string name="t_anal_pen_act">Вы ввели свой член в анус своему партнеру</string>
<string name="m_anal_pen_rec">Пассивныйанальный секс</string>
<string name="t_anal_pen_rec">Ваш партнер ввел свой член в Ваш анус</string>
<string name="m_vagl_pen_act">Активный вагинальный секс</string>
<string name="t_vagl_pen_act">Вы ввели свой член во влагалище своей партнерше</string>
<string name="m_vagl_pen_rec">Пассивный вагинальный секс</string>
<string name="t_vagl_pen_rec">Ваш партнер ввел свой член в Ваше влагалище</string>
<string name="m_fist_anl_act">Активный фингеринг/фистинг</string>
<string name="t_fist_anl_act">Вы проникли в анус партнера пальцем, рукой или конечностью</string>
<string name="m_fist_anl_rec">Пассивный фингеринг/фистинг</string>
<string name="t_fist_anl_rec">Ваш партнер проник в Ваш анус пальцем, рукой или конечностью</string>
<string name="m_hand_pen_act">Активная мастурбация</string>
<string name="t_hand_pen_act">Вы мастурбируете член Вашего партнера рукой</string>
<string name="m_hand_pen_rec">Пассивная мастурбация</string>
<string name="t_hand_pen_rec">Ваш партнер мастурбирует Ваш пенис рукой</string>
<string name="m_hand_vag_act">Активная мастурбация влагалища</string>
<string name="t_hand_vag_act">Вы мастурбируете влагалище/клитор своей партнерши</string>
<string name="m_hand_vag_rec">Пассивная мастурбация влагалища</string>
<string name="t_hand_vag_rec">Ваш партнер мастурбирует Вам влагалище/клитор</string>
<string name="m_cums_skn_rec">Сперма в контакте с кожей (неповрежденной)</string>
<string name="t_cums_skn_rec">Сперма Вашего партнера попала на здоровый участок Вашей кожи</string>
<string name="m_cums_skn_act">Сперма в контакте с кожей партнера (неповрежденной)</string>
<string name="t_cums_skn_act">Ваша сперма попала на здоровый участок кожи Вашего партнера</string>
<string name="m_cums_to_wound">Сперма попала на поврежденную кожу</string>
<string name="t_cums_to_wound">Сперма Вашего партнера попала на поврежденный участок Вашей кожи</string>
<string name="m_flui_to_skin"> Жидкость в контакте с Вашей кожей (неповрежденной)</string>
<string name="t_flui_to_skin">Любая биологическая жидкость организма попала на здоровый участок Вашей кожи</string>
<string name="m_flui_to_wound">Жидкость на поврежденной коже</string>
<string name="t_flui_to_wound"> Любая биологическая жидкость организма кроме спермы попала на поврежденный участок Вашей кожи</string>
<string name="m_frot_vag_vag">Трение влагалища о влагалище</string>
<string name="t_frot_vag_vag">Вы третесь влагалищем о влагалище Вашей партнерши</string>
<string name="m_frot_pen_pen">Трение пениса о пенис</string>
<string name="t_frot_pen_pen">Вы третесь своим пенисом о пенис Вашего партнера</string>
<string name="m_frot_cud_hug">Объятия, прижимания или поглаживание тела</string>
<string name="t_frot_cud_hug">Любой контакт, при котором вы гладите или касаетесь тела Вашего партнера без проникновения</string>
<string name="m_kiss_kis_kis">Поцелуй</string>
<string name="t_kiss_kis_kis">Без присутствия крови или спермы</string>
<string name="m_save_done_0">Ваши результаты были сохранены, как</string>
<string name="m_save_done_1">на вашей SD-карте</string>
<string name="m_save_dont">Ваши результаты невозможно сохранить. Проверьте, достаточно ли места на SD-карте</string>
<string name="sm_your_performed">Вы {MSEX} и Вы имели контакт с партнером {OSEX}:</string>
<string name="sm_your_concerned_0">и Вас беспокоит вероятность инфицироваться из-за этого контакта</string>
<string name="sm_your_concerned_1">и Вы боитесь инфицировать Вашего партнера, поскольку Вы (может быть) ВИЧ-позитивны</string>
<string name="m_youre_a">Вы</string>
<string name="m_you_performed">и у Вас был контакт с Вашим</string>
<string name="m_partner">partner</string>
<string name="m_sem_protected"> при правильном использовании средств защиты</string>
<string name="m_sem_broken"> но средство защиты использовалось неправильно/порвалось</string>
<string name="m_sem_unprotected">без средств защиты</string>
<string name="m_tip">!</string>
<string name="m_tip_barrier">Барьерный метод?</string>
<string name="m_tip_correctly">Правильно?</string>
<string name="m_nav_start_again">Начать сначала</string>
<string name="m_nav_save">Сохранить результаты</string>
<string name="m_nav_back">Назад</string>
<string name="m_nav_proceed">Далее</string>
<string name="m_nav_get_result">Получить результат!</string>
<string name="m_nav_do_next">Что делать дальше</string>
<string name="m_nav_web">aehiv.com</string>
<string name="app_name">Калькулятор риска ВИЧ</string>
<string name="check_license">Проверить лицензию</string>
<string name="checking_license">Лицензия проверяется...</string>
<string name="dont_allow">Допуск пользователя запрещен</string>
<string name="allow">Разрешить допуск пользователя</string>
<string name="application_error">Ошибка приложения: %1$s</string>

	<string name="m_about">
	What about the risk of this activity?
	</string>	
	<string name="m_avoid">
	When to avoid this activity?
	</string>
	<string name="m_advise">
	How can I perform this activity safely?
	</string>
	
	<string name="url_main">http://www.aehiv.com/</string>
    <string name="url_face">https://www.facebook.com/HIVRISKCalculator</string>
    <string name="url_mobile">http://www.aehiv.com/mobile/</string>

<string name="m_biblos">Посмотреть библиографию и ссылки</string>
 
 </resources>
