<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="m_before_you_start">Antes de empezar</string>
    <string name="m_disclaimer">Condiciones</string>
    <string name="m_read_disclaimer">Leer Condiciones</string>
    <string name="m_foreword">
        Este asistente estimará el riesgo que tienes de infectarte de VIH debido a un contacto sexual,
        además, te asesorará sobre que hacer para prevenir y diagnosticar oportunamente la infección con base en estándares internacionales.
        Esta guía no substituye la asesoría médica profesional.
   	</string>
 	<string name="m_disclaimer_content_0">
   	    Éste es el acuerdo para las condiciones de uso entre Tú (El Usuario) y el equipo de desarrollo de “HIV RISK Calculator” (Nosotros)\n\n   	    
   	</string>
 	<string name="m_disclaimer_title_1">
   	   	1.	Tienes la edad legal para ver estos contenidos. 	    
   	</string>
	<string name="m_disclaimer_content_1">
   	    Aceptas que usarás la aplicación sólo en caso de que tengas la edad legal para éste tipo de contenidos y éstos sean legales según tu país y jurisdicción.\n\n
	</string>
   	<string name="m_disclaimer_title_2">
   	    2.	Esta aplicación no realiza diagnósticos ni sustituye la  asistencia médica.
	</string>
	<string name="m_disclaimer_content_2">
   	    Aceptas que esta aplicación realizará un estimado de riesgo de carácter educativo y con fines informativos, esta aplicación no realiza diagnósticos ni sustituye la asistencia de profesionales de la salud.\n\n
	</string>
   	<string name="m_disclaimer_title_3">
   	    3.	Información científica fidedigna y actual, pero sujeta a cambios.
	</string>
	<string name="m_disclaimer_content_3">
   	    Aceptas que esta aplicación toma como referencia información científica actualizada de guías y recomendaciones  de organismos internacionales  sin ningún prejuicio ideológico,  sin embargo, día a día se obtiene nuevo conocimiento científico, es por ello que no nos hacemos responsables por la actualidad ni la precisión del contenido.\n\n
	</string>
   	<string name="m_disclaimer_title_4">
   	    4.	No nos hacemos responsables por tus resultados.
	</string>
   	<string name="m_disclaimer_content_4">
   	    Aceptas que la información y el cálculo presentados por esta aplicación son de carácter educativo e informativo, por lo que no asumimos ninguna responsabilidad en cuanto a la congruencia del resultado con la opinión o diagnóstico del profesional de la salud.\n\n
	</string>
   	<string name="m_disclaimer_title_5">
   	    5.	Usa la aplicación bajo tu responsabilidad.
	</string>
	<string name="m_disclaimer_content_5">
		Aceptas que el uso de esta aplicación y el seguimiento a los consejos presentados corre bajo tu entera responsabilidad.\n\n
	</string>
	<string name="m_disclaimer_title_6">
   	    6.	Privacidad: Ningún dato personal será recabado.
    </string>
	<string name="m_disclaimer_content_6">
   	    Esta aplicación no recaba ni envía ningún dato personal.  A decisión del usuario, sus respuestas pueden ser enviadas de forma anónima para estadísticas.\n\n
	</string>
   	<string name="m_disclaimer_title_7">
   	    7.	Sólo Aplicación Original
	</string>
	<string name="m_disclaimer_content_7">
		Aceptas que para usar esta aplicación, debes haberla adquirido a través de una tienda de aplicaciones en línea y operará según las condiciones de este servicio.\n\n  	    
   	</string>
   	
	<string name="m_activate">Cuando aceptes, la aplicación será activada a través de Internet.</string>
    <string name="m_should_agree_to_proceed">Debes aceptar las condiciones para poder continuar</string>
    <string name="m_you_have_agreed">Recuerda que ya has aceptado las condiciones</string>
    <string name="m_wish_to_read_again">Haz click aquí si deseas leer las condiciones otra vez o si ya no estás de acuerdo</string>
    <string name="m_discl_agree">He entendido y acepto</string>
    <string name="m_discl_dont">No acepto</string>
    <string name="m_start">Empezar</string>
    <string name="m_legal_advice">Aviso Legal</string>
    <string name="m_0step">¿Qué te preocupa?</string>
    <string name="m_0step_title">Describe tu situación</string>
    <string name="m_0step_content"></string>
    <string name="m_0step_help"></string>
    <string name="m_about_me">Me preocupa adquirir VIH(SIDA) por una persona con la que tuve sexo</string>
    <string name="m_about_other">Me preocupa infectar a mi pareja porque (quizá) soy VIH positivo</string>
    <string name="m_about_activities">Quiero saber más acerca de qué tan riesgosas son las prácticas sexuales</string>
    <string name="m_1step">Tú</string>
    <string name="m_1step_title">Selecciona tu sexo</string>
    <string name="m_1step_content"></string>
    <string name="m_1step_help"></string>
    <string name="m_2step">Tu pareja</string>
    <string name="m_2step_title">...y el sexo de tu pareja</string>
    <string name="m_2step_content"></string>
    <string name="m_2step_help"></string>
    <string name="m_3step">¡Sólo la verdad!</string>
    <string name="m_3step_title">Actividades sexuales.</string>
    <string name="m_3step_content">Selecciona todas las actividades sexuales que tuviste la última vez</string>
    <string name="m_3step_help">Puedes seleccionar hasta cinco actividades, si hiciste más, deberás hacer el asistente nuevamente para las que faltan</string>
    <string name="m_4step">¡Y lo más importante!</string>
    <string name="m_4step_title">¿Sexo Seguro?</string>
    <string name="m_4step_content">Selecciona si usaste condón o algún otro método de barrera en esta actividad</string>
    <string name="m_4step_help"></string>
    <string name="m_9step">¿Entre quienes?</string>
    <string name="m_9step_title">Actividades Sexuales</string>
    <string name="m_9step_content">Selecciona las actividades sexuales que quieras ver</string>
    <string name="m_9step_help"></string>
    <string name="m_10step">¿Cuál?</string>
    <string name="m_10step_title">Selecciona la actividad que te interesa para conocer más</string>
    <string name="m_10step_content"></string>
    <string name="m_10step_help"></string>
    <string name="m_11step">Actividades Sexuales</string>
    <string name="m_11step_title"></string>
    <string name="m_11step_content">Más información en:</string>
    <string name="m_11step_help"></string>
    <string name="m_resourcecenter">Centro de recursos en línea</string>
    <string name="m_externalsite">Otros recursos en línea: </string>
    <string name="m_wikiart">Artículo de Wikipedia</string>
    <string name="m_malemale">de Hombre a Hombre</string>
    <string name="m_femalefemale">de Mujer a Mujer</string>
    <string name="m_femalemale">de Mujer a Hombre / Hombre a Mujer</string>
    <string name="m_allall">Todas las actividades sexuales</string>
    <string name="m_male">Hombre</string>
    <string name="m_female">Mujer</string>
    <string name="m_male_d_nom">Hombre</string>
    <string name="m_female_d_nom">Mujer</string>
    <string name="m_male_d_ins">Hombre</string>
    <string name="m_female_d_ins">Mujer</string>
    <string name="m_protected">Usamos condón u otro método de barrera correctamente</string>
    <string name="m_broken">Usamos condón pero se rompió o lo usamos mal</string>
    <string name="m_unprotected">No usamos ningún tipo de protección</string>
    
    <string name="m_review_title">¿Es correcto?</string>
    <string name="m_review_content">Chécalo antes de continuar</string>
    
    <string name="m_results_title">Resultados</string>
    <string name="m_results_atrisk_0">¿Estoy en riesgo?</string>
    <string name="m_results_atrisk_1">¿Mi pareja está en riesgo?</string>
    
    <string name="m_results_assume_0">Considerando que tu pareja fuera VIH positivo, tu riesgo de contagiarte sería:</string>
    <string name="m_results_assume_1">Considerando que tú fueras VIH positivo, el riesgo de contagiar a tu pareja sería:</string>
    
    <string name="m_results_taketest_0">¿Debo hacerme la prueba de VIH?</string>
    <string name="m_results_test_nodanger_0">No es necesario para las actividades que realizaste</string>
    <string name="m_results_test_verylow_0">No es necesario para las actividades que realizaste. Sin embargo, si realizas estas actividades con varias parejas, se recomienda realizar la prueba una vez al año.</string>
    <string name="m_results_test_low_0">Se recomienda una prueba al año mínimo si es que realizas estas actividades a menudo. </string>
    <string name="m_results_test_considerable_0">Se recomienda que te hagas la prueba en no más de 6 meses, especialmente si tienes más prejas sexuales. También deberías ir a tu servicio de salud para que te asesoren acerca de las pruebas para otras ETS.</string>    
    <string name="m_results_test_high_0">Debes realizarte la prueba cuanto antes y luego asistir a tu servicio de salud. Por otra parte, si la relación ocurrió hace menos de una semana, necesitarás ir primero a tu servicio de salud para que te indiquen digan como y cuando hacerte a prueba.</string>  
    <string name="m_results_why">La evaluación del riesgo se calculó con base en la más riesgosa de las actividades que seleccionaste: \n</string>  
    
    <string name="m_results_taketest_1">¿Mi pareja debe hacerse la prueba de VIH?</string>
    <string name="m_results_test_nodanger_1">Tu pareja no necesita hacerse la prueba debido a estas actividades</string>
    <string name="m_results_test_verylow_1">Se recomienda que tu pareja se haga una prueba anual si tiene este tipo de prácticas a menudo</string>
    <string name="m_results_test_low_1">Se recomienda que tu pareja se haga una prueba por lo menos cada año.</string>
    <string name="m_results_test_considerable_1">Se recomienda que tu pareja se haga una prueba en no más de 6 meses. Además debería acudir al servicio de salud para obtener información sobre otras ETS</string>    
    <string name="m_results_test_high_1">Haz que tu pareja se haga la prueba lo más pronto posible y que luego acuda a su servicio de salud. Sin embargo, si la relación fue hace menos de una semana, deberá acudir al servicio de salud antes de hacerse la prueba.</string>  
    
    <string name="m_results_riskmod">Cosas que pueden aumentar el riesgo</string>
    <string name="m_results_riskmod_0">
        Tener sexo con múltiples parejas incrementa el riesgo de contraer VIH u otra ETS.
        Si además tus parejas son contactos casuales, son personas desconocidas, o bien la relación ocurrió en un lugar de encuentro, el riesgo se incrementa aún más.
    </string>
    
    <string name="m_results_risk_haart_0">Pero, ¿Qué pasa si mi pareja es VIH-positivo pero esta recibiendo tratamiento?</string>
    <string name="m_results_risk_haart_1">Pero, ¿Qué pasa si yo soy VIH-positivo y estoy recibiendo tratamiento?</string>
    
    <string name="m_results_riskless_0">
        Estudios recientes sugieren que si tu pareja ha estado recibiendo un tratamiento antiretroviral adecuado y exitoso con una carga viral indetectable, el riesgo que tienes de contagiarte disminuya hasta un 90%.
        Sin embargo, esto no signitifca que no estás libre de riesgo y es siempre es preferible el correcto uso del condon durante el encuentro sexual.
        Si te encuentras en una relación estable, consulta a tu proovedor de servicios de salud para saber mas acerca de la vida sexual segura con tu pareja.
    </string>
    
    <string name="m_results_riskless_1">
        Estudios recientes sugieren que si tu has estado recibiendo recibiendo un tratamiento antiretroiral adecuado y exitoso con una carga viral indetectable, el riesgo que tiene tu pareja disminye hasta un 90%.
        Sin embargo, esto no significa que tu pareja está libre de riesgo y es siempre preferible el correcto uso del condon durante el encuentro sexual.
		Si te encuentras en una relación estable, consulta a tu proovedor de servicios de salud para saber mas acerca de la vida sexual segura con tu pareja.
    </string>
        
    <string name="m_results_prevention">¿Cómo prevenir riesgos?</string>
    <string name="m_results_preventing_s">¡Perfecto! Sigue teniendo siempre sexo seguro y procura que tu pareja haga lo mismo.</string>
    <string name="m_results_preventing_u">
       	Tener sexo protegido es lo mejor que puedes hacer para evitar el contagio de VIH y otras ETS.
       	Es uso correcto del condón reduce el riesgo de contagio para VIH para casi cualquier actividad sexual,
       	incluso para actividades donde no se puede usar condón (ejemplo: contacto oral-vaginal u oral-anal) existen otros métodos de barrera eficaces para disminuir el riesgo de contagio de vih, hepatitis viral y otras ETS.
       	La realización de pruebas para VIH y otras ETS con regularidad, se recomienda ampliamente así como acudir al servicio de salud con reguaridad.
    </string>
    
    <string name="m_results_nodanger">Sin Riesgo</string>
    <string name="m_results_nodanger_m_0">No tienes riesgo de contraer VIH</string>
    <string name="m_results_nodanger_m_1">Tu pareja no está en riesgo de contraer VIH</string>
    <string name="m_results_nodanger_further">
        Hasta ahora, no hay evidencia científica que muestre que las actividades que hiciste den lugar a una infección por VIH
   	</string>
   	
    <string name="m_results_verylow">Muy Poco Riesgo</string>
    <string name="m_results_verylow_m_0">Estás en un riesgo muy bajo de contraer VIH</string>
    <string name="m_results_verylow_m_1">Tu pareja está en un riesgo muy bajo de contraer VIH</string>
    <string name="m_results_verylow_further">
        Aunque el riesgo es muy bajo, deberías preferir siempre sexo seguro.
   	</string>
   	
    <string name="m_results_low">Poco Riesgo</string>
    <string name="m_results_low_m_0">Estás en un riesgo bajo de contraer VIH</string>
    <string name="m_results_low_m_1">Tu pareja está en riesgo bajo de contraer VIH</string>
    <string name="m_results_low_further">
        Está bien, es bajo, pero no lo dejes a la suerte. Prefiere siempre sexo seguro.
   	</string>
   	
    <string name="m_results_considerable">Riesgo Considerable</string>
    <string name="m_results_considerable_m_0">Estás en riesgo considerable de contraer VIH</string>
    <string name="m_results_considerable_m_1">Tu pareja está en riesgo considerable de contraer VIH</string>
    <string name="m_results_considerable_further">
        El riesgo es suficiente como para no hacer nada. No lo olvides: ¡El sexo seguro también es divertido!
   	</string>
   	
    <string name="m_results_high">Alto Riesgo</string>
    <string name="m_results_high_m_0">Estás en alto riesgo de contraer VIH</string>
    <string name="m_results_high_m_1">Tu pareja está en alto riesgo de contraer VIH</string>
    <string name="m_results_high_further">
        El riesgo de contraer VIH es muy alto, ¡No ignores el riesgo y ten siempre sexo seguro!
   	</string>
   	
    <string name="m_results_safe">seguro</string>
   	<string name="m_results_unsafe">no seguro</string>
 	<string name="m_results_protected">con protección</string>
   	<string name="m_results_unprotected">sin protección</string>
   	
    <string name="m_results_evidence">Riesgo de transmisión de VIH</string>
    <string name="m_results_evidence_un">Riesgo de transmisión de VIH sin protección</string>
    <string name="m_results_protec_strategies">¿Qué métodos de protección puedo utilizar?</string>
    <string name="m_results_protec_condom">
        El condón usado perfectamente es efectivo para impedir la transmisión del VIH.  
        La eficiencia del condón para impedir el contagio por VIH ha sido demostrada ampliamente si se usa de manera adecuada.
        Sin embargo, tienes que tener en mente que siempre habrá un riesgo mínimo ya que puedes usar el condón de manera incorrecta o éste se puede romper.
    </string>
    <string name="m_results_protec_dam">
        El uso de las membranas de látex (dental dams) son eficaces para disminuir el riesgo de contraer VIH 
        y otras ETS al realizar esta actividad,
        aunque su efecto protector en esta actividad no ha sido estudiados tan profundamente. 
        El uso de condones cortados longitudinalmente también es útil para disminuir el riesgo.
    </string>
   	<string name="m_results_protec_glove">
        El uso de guantes de látex de tipo médico es eficaz para disminuir el riesgo de contraer VIH 
        y otras ETS al realizar esta actividad,
        aunque su efecto protector en esta actividad no ha sido estudiado tan profundamente. 
    </string>
    <string name="m_results_evidence_norisk">Hasta ahora, no hay evidencia científica que muestre que a través de esta actividad se transmita el VIH</string>
   	<string name="m_results_evidence_verylow">Hasta ahora, no se ha reportado que pueda transmitirse el VIH por esta actividad, sin embargo, bajo ciertas condiciones, al transmisión podría ser posible.</string>
    <string name="m_results_evidence_low">Hay casos extremadamente raros donde se ha reportado la transmisión de VIH por esta actividad.  Es muy poco probable, pero es posible.</string>
    <string name="m_results_evidence_considerable">La transmisión del VIH por esta actividad es bien sabida. El riesgo no puede ser ignorado.</string>
    <string name="m_results_evidence_high">Se sabe que es muy probable la transmisión del VIH a través de esta actividad. Aunque en tal caso, el contagio no es un hecho, las posibilidades de que ocurra son altas.</string>
    <string name="m_results_evidence_protected">El condón usado perfectamente, impide la transmisión de VIH en cualquier actividad donde su pueda usar correctamente.  
        El condón usado perfectamente es efectivo para impedir la transmisión del VIH.  
        La eficiencia del condón para impedir el contagio por VIH ha sido demostrada ampliamente si se usa de manera adecuada.
        Sin embargo, tienes que tener en mente que siempre habrá un riesgo mínimo ya que puedes usar el condón de manera incorrecta o éste se puede romper.
    </string>
   
    <string name="m_results_could_get">Otras enfermedades de transmisión sexual que puedes obtener:</string> 
    <string name="m_std_hepb">Hepatitis B</string>    
    <string name="m_std_hpap">Virus del Papiloma Humano</string>  
    <string name="m_std_herv">Virus del Herpes Simple</string>  
    <string name="m_std_gono">Gonorrea</string>
    <string name="m_std_sifi">Sífilis</string>  
    <string name="m_std_para">Ladillas, Sarna</string>  
    <string name="m_std_feor">Parasitosis como: Amibiasis, Shigelosis, Giardiasis y Hepatitis A</string>
    <string name="m_std_clam">Clamidia</string>
    <string name="m_std_bact">Otras infecciones bacterianas</string>
    
    <string name="m_help_barrier">¿Otros métodos de barrera?</string>
    <string name="m_help_correctly">¿Correctamente?</string>
    
    <string name="m_donext">¡Y eso es todo!</string>
    <string name="m_donext_title">¿Qué hacer ahora?</string>
    <string name="m_donext_tip1">Ten sexo seguro</string>
    <string name="m_donext_tip2">Hazte la prueba</string>
    <string name="m_donext_tip3">Ve a consulta médica</string>
    <string name="m_donext_content">Por favor, no lo olvides:</string>
    <string name="m_hivtest">Dónde y Cómo hacerse la prueba</string>
    <string name="m_faq">Preguntas Frecuentes</string>
    <string name="m_thank_you">¡Gracias por usar esta aplicación!</string>
    <string name="m_contribute">Colabora enviando tus resultados para estadísticas (anónimos)</string>
    <string name="m_feedback">Retroalimentación</string>
    <string name="m_moreinfo">Aprende más sobre el VIH</string>
    <string name="m_recommend">¿Te gustó la aplicación? ¡Dile a tus amigos!</string>
    <string name="m_facebook">Visítanos en:</string>
    
    <string name="m_send">¡Colabora!</string>
    <string name="m_send_title">Colabora enviando tus resultados anónimos</string>
    <string name="m_send_content">
        Enviar tus resultados ayuda a que científicos y médicos entiendan más acerca de la dinámica del VIH y otras ETS.
        Llena este pequeño formulario y envía tus resultados para estadísticas.
    </string>
    <string name="m_send_age">Tu edad</string>
    <string name="m_send_country">Tu país</string>
    <string name="m_send_mustfillall">Debes llenar todos los campos</string>
    <string name="m_send_age_wrong">Tu edad no parece ser correcta</string>
    <string name="m_send_send">Enviar</string>
    <string name="m_send_nopersonaldata">Ningún dato personal será recabado ni enviado</string>
    <string name="m_send_wait">Espera un momento...</string>
    <string name="m_send_sent">Tus resultados ya fueron enviados. ¡Gracias!</string>
    <string name="m_send_couldnt">Tus datos no pudieron ser enviados, verifica tu conexión y reintenta.</string>
    
    <string name="m_tip_othermethods_title">Otros Métodos de Barrera</string>
    <string name="m_tip_othermethods_msg">
        Otros métodos de barrera para el sexo como el condón femenino, las membranas o guantes de guantes de látex son efectivos para reducir el riesgo de
        transmisión de VIH siempre y cuando sean usados perfectamente y cubran toda el área de contacto como boca, genitales o ano.
		Sin embargo, aún no hay datos científicos suficientes para poder afirmar que son tan efectivos como el condón para impedir la transmisión del VIH.
    </string>
    
    <string name="m_tip_correctcondom_title">El correcto uso del condón</string>
    <string name="m_tip_correctcondom_msg">
        1. Verifica la fecha de caducidad, si ya expiró, remplázalo \n
        2. Usa un condón nuevo para cada actividad, úsalo del principio al fin \n
        3. Pon un condón en el pene erecto antes de iniciar cualquier contacto con el cuerpo de tu pareja \n
        4. Tomando la punta del condón, desenróllalo hasta la base del pene \n
        5. Justo después de eyacular, retira el condón con cuidado cuidando que no se escape nada de semen \n
        6. Tíralo inmediatamente envolviéndolo en un pedazo de papel \n
        7. Si sientes que se rompió el condón durante la relación, detente inmediatamente y remplázalo \n
        8. Asegúrate de que haya lubricación suficiente, y si no, utiliza lubricantes base agua \r
    </string>
    
    <string name="m_oral_pen_act">Sexo Oral Activo con el Pene</string>
    <string name="t_oral_pen_act">Tu pareja puso su pene en tu boca (felación)</string>
    
    <string name="m_oral_pen_rec">Sexo Oral Receptivo con el Pene</string>
    <string name="t_oral_pen_rec">Has puesto tu pene en la boca de tu pareja (felación)</string>
    
    <string name="m_oral_anl_act">Sexo Oral-Anal Activo</string>
    <string name="t_oral_anl_act">Has lamido el ano de tu pareja (anilingus, rimming)</string>
    
    <string name="m_oral_anl_rec">Sexo Oral-Anal Receptivo</string>
    <string name="t_oral_anl_rec">Tu pareja ha lamido tu ano (anilingus, rimming)</string>
    
    <string name="m_oral_vag_act">Sexo Oral-Vaginal Activo</string>
    <string name="t_oral_vag_act">Has lamido la vulva/vagina/clítoris de tu pareja (cunnilingus)</string>
    
    <string name="m_oral_vag_rec">Sexo Oral-Vaginal Receptivo</string>
    <string name="t_oral_vag_rec">Tu pareja ha lamido tu vulva/vagina/clítoris (cunnilingus)</string>
    
    <string name="m_anal_pen_act">Sexo Anal Activo con el Pene</string>
    <string name="t_anal_pen_act">Has penetrado el ano de tu pareja con tu pene</string>
    
    <string name="m_anal_pen_rec">Sexo Anal Receptivo con el Pene</string>
    <string name="t_anal_pen_rec">Tu ano ha sido penetrado con el pene de tu pareja</string>
    
    <string name="m_vagl_pen_act">Sexo Vaginal Activo con el Pene</string>
    <string name="t_vagl_pen_act">Has penetrado la vagina de tu pareja con tu pene</string>
    
    <string name="m_vagl_pen_rec">Sexo Vaginal Receptivo con el Pene</string>
    <string name="t_vagl_pen_rec">Tu vagina ha sido penetrada por el pene de tu pareja</string>
    
    <string name="m_fist_anl_act">Inserción Anal Activa de Dedo o Mano</string>
    <string name="t_fist_anl_act">Has penetrado el ano de tu pareja con tu dedo, mano o extremidad (fisting)</string>
    
    <string name="m_fist_anl_rec">Inserción Anal Receptiva de Dedo o Mano</string>
    <string name="t_fist_anl_rec">Tu ano ha sido penetrado por el dedo, mano o extremidad de tu pareja</string>
       
    <string name="m_hand_pen_act">Masturbación al Pene de tu Pareja</string>
    <string name="t_hand_pen_act">Has tocado o masturbado el pene de tu pareja</string>
    
    <string name="m_hand_pen_rec">Masturbación en tu Pene</string>
    <string name="t_hand_pen_rec">Tu pareja a masturbado o tocado tu pene</string>
    
    <string name="m_hand_vag_act">Masturbación a la Vulva de tu Pareja</string>
    <string name="t_hand_vag_act">Has tocado o masturbado la vulva/vagina/clítoris de tu pareja</string>
    
    <string name="m_hand_vag_rec">Masturbación en tu Vulva</string>
    <string name="t_hand_vag_rec">Tu vulva/vagina/clítoris fue tocada o masturbada por tu pareja</string>
    
    <string name="m_cums_skn_rec">Cayó Semen en tu Piel Sana</string>
    <string name="t_cums_skn_rec">El semen de tu pareja cayó sobre partes de tu piel (sin heridas)</string>
    
    <string name="m_cums_skn_act">Cayó tu Semen sobre la Piel de tu Pareja</string>
    <string name="t_cums_skn_act">Tu semen cayó sobre partes no heridas de la piel de tu pareja</string>
    
    <string name="m_cums_to_wound">Cayó Semen sobre una Herida Tuya</string>
    <string name="t_cums_to_wound">El semen de tu pareja cayó sobre alguna herida tuya</string>
    
    <string name="m_flui_to_skin">Fluidos sobre Tu Piel Sana</string>
    <string name="t_flui_to_skin">Cualquier fluido de tu pareja cayó sobre alguna parte de tu piel sana</string>
    
    <string name="m_flui_to_wound">Fluidos sobre Heridas</string>
    <string name="t_flui_to_wound">Cualquier fluido de tu pareja cayó sobre alguna herida tuya</string>
    
    <string name="m_frot_vag_vag">Frote de Vulva a Vulva</string>
    <string name="t_frot_vag_vag">Frotaste tu vulva/clítoris con la vulva/clítoris de tu pareja</string>
    
    <string name="m_frot_pen_pen">Frote de Pene a Pene</string>
    <string name="t_frot_pen_pen">Frotaste tu pene con el pene de tu pareja</string>
        
    <string name="m_frot_cud_hug">Abrazos, Caricias, Frotes</string>
    <string name="t_frot_cud_hug">Cualquier roce o fricción con el cuerpo de tu pareja sin que hubiera penetración</string>
    
    <string name="m_kiss_kis_kis">Besos</string>
    <string name="t_kiss_kis_kis">Sin presencia de sangre</string>
        
    <string name="m_save_done_0">Se guardaron tus resultados como </string>
    <string name="m_save_done_1">en tu SD Card</string>
    <string name="m_save_dont">Tus resultados no pudieron ser guardados, verifica tu almacenamiento externo y reintenta.</string>
    
    <string name="sm_your_performed">Tu eres {MSEX} y realizaste con tu pareja ({OSEX}) lo siguiente: </string>
    <string name="sm_your_concerned_0">y te preocupa contraer VIH debido a estas actividades</string>
    <string name="sm_your_concerned_1">y te preocupa infectar a tu pareja debido a que eres (quizá) VIH positivo.</string>
    <string name="m_youre_a">Eres </string>
    <string name="m_you_performed">e hiciste con tu pareja</string>
    <string name="m_partner"></string>
    <string name="m_sem_protected">con protección usada correctamente</string>
    <string name="m_sem_broken">con protección rota, mal usada o fallida</string>
    <string name="m_sem_unprotected">sin ninguna protección</string>
    <string name="m_tip">!</string>
    <string name="m_tip_barrier">¿Otros Métodos?</string>
    <string name="m_tip_correctly">¿Correctamente?</string>
    <string name="m_nav_start_again">Reiniciar</string>
    <string name="m_nav_save">Guardar Resultados</string>
    <string name="m_nav_back">Atrás</string>
    <string name="m_nav_proceed">Adelante</string>
    <string name="m_nav_get_result">Resultado</string>
    <string name="m_nav_do_next">¿Qué hacer ahora?</string>
    <string name="m_nav_web">hivrisk.org</string>
    <string name="app_name">HIV Risk Calculator</string>
    
    <string name="check_license">Verificando Licencia</string>
	<string name="checking_license">Verificando Licencia...</string>
	<string name="dont_allow">No permitir el acceso al usuario</string>
	<string name="allow">Permitir el acceso al usuario</string>
	<string name="application_error">Error de la aplicación: %1$s</string>
	
	<string name="m_biblos">Ver bibliografía y referencias</string>
	
	<string name="m_about">
	¿Que pasa con el riesgo en ésta actividad?
	</string>	
	<string name="m_avoid">
	¿Cuándo evitar esta actividad?
	</string>
	<string name="m_advise">
	¿Cómo puedo hacer esta actividad de manera segura?
	</string>
	
	<string name="url_main">http://www.hivrisk.org/</string>
    <string name="url_face">https://www.facebook.com/HIVRISKCalculator</string>
    <string name="url_mobile">http://www.hivrisk.org/mobile/</string>
    
</resources>
